我阿媽有精神病

前幾年仲好好地 跟著無啦啦疑心就好重 行出街成日覺得有人噴毒氣比佢 又話好多人係佢身邊講閒話 話佢係假既 又話全香港人都識佢 都知佢好臭（因為佢覺得自己比人噴毒氣/臭氣） 依家就成家都比佢懷疑曬 覺得我地係想佢死 話我阿爸有外遇 話個二奶去到樓下要攞家用 但我次次話跟佢落去同啲噴佢既人/二奶落去對質 佢就話唔得架 日日係個陽台度大叫 係度鬧個二奶果啲
真係好撚煩

痴左既原因呢？

要睇醫生

首先就係陪佢一齊癲，舒緩佢既壓力，再慢慢引導佢帶你去睇醫生。咁到時邊個睇醫生你識做啦

做老母壓力真係大⋯

我阿爸有理佢 平時脾氣最大係佢 依家就算係咁比人鬧佢都忍氣吞聲
同埋問題係同佢出街佢話比人噴 但我係佢隔離都聞唔到野 但佢又話好臭

我以前有個客都係咁，
話隔離屋日日放毒氣害佢想佢死，潛入佢屋企係佢d水落毒，係佢d護膚品入面溝野等佢爛面 明明以前都好地地 無見一排就變左咁 佢仲有兩個仔 見到都覺得慘

王傑 被人灌譚仔大辣毒到聲沙

以為自己開post
我呀媽都係咁
有幻聽 成日覺得有人害佢..
又係覺得啊爸有二奶

呢d case , 睇下精神科先。

睇完都冇好轉，去衣紙鋪下日腳

我老母之前都係咁 持續左5,6年 依1,2年食左啲更年期藥好返好多 但要成日訓覺

不過依d好難迫到佢睇醫生 又會話你地夾埋醫生做9佢

之前搵啲姑娘上去同佢傾計 叫我阿媽食藥佢都冇食

問題係佢唔覺得自己有病 成日話 你地覺得我傻左 其實我清醒得好緊要

你點氹你阿媽食藥 不過我阿媽仲算後生40幾炸

明明我阿爸又窮又唔令仔又矮 點包二奶啊

佢一開始係同佢嗌過好多次交 唔知講過幾多次話佢出面冇女人 但我阿媽都唔信 同埋佢又冇啲咩夜番屋企啊 果啲 放假唔係出街買送就係響屋企hea
加上同佢出街食飯 坐附近臺果啲係度自己傾計 佢都話係講緊佢 我好難相信真係有人周圍唱佢

我都唔知 佢未痴 純粹係有病

點癲法 佢話有人噴佢既時候話我都好似比人噴左啊 咁樣？